[機場道歉文宣組]記唔記得當日係稅局我地係點做, 得到咩效果?

今次地點係機場, 係時候整份中英文宣

首先向所有對旅客引致既不便致歉!
再動之以情 解釋呢兩個月發生既事
唔洗太複雜, 拎大單果幾樣野講就夠 (200萬>政府反應, 721>零起訴, 大罷工>政府反應, 811)

少數人係離境果邊派就夠,
目標係向外國請求關注同聲援
法庭出左禁制令, 再塞就好似雨革後期咁

其他人繼續留係接機大堂接機

記住 兄弟爬山!

自推10連

200萬 721 811 罷工 射頭 黑警扮示威者

[緊急分析]法！不！責！眾！

咪再推果d互屌post喇

向前看

我會去道歉

我一陣都去!
同一條formula work既怕咩做！

推

推到文宣組見到

Push

如果決定要道歉, 記得抽擊埋政府咁多日無道歉, 話"我地唔會好似林鄭政府咁不知悔改, 講埋D 唔完美, 需要改善既廢話", 再推返落去政府咁多日無回應訴求先逼我地要影響到市民同遊客

上面講既政府回應可以包埋呢d
不過最好簡而潔! 易入腦就最好

道歉唔係亂用

無亂用
的確係有旅客受影響

Up

樓主一世平安

721 811 黑警未埋單